證券藍list更新 1

證券藍list更新 1

鑑於渣打員工涉嫌泄漏黃絲客戶私隱資料, 大家要對於需要提供地址電話等個人資料獲得服務的公司格外小心, 假如該公司管理層是藍絲, 絕對有可能濫權指示下屬作出類似渣打員工的行為

證券藍list

藍絲證券行
- 中原證券 (施永青旗下)

中資證券行
- 富途
- 華盛
- 友信

較可靠證券行
- 致富 (肯光明正大澄清立場)
- 輝立 (新加坡資本)
- interative brokers (美國資本)
- Fundsupermart (FSM) (新加坡資本)

呢個list可隨時更新, 包括修改和新增, 請各位手足幫忙提供更多資料

另外, 如果你發覺有證券行有泄漏你個人資料的嫌疑, 請保留証據及向證監會作出強硬投訴

原po

有無手足幫手fc 下韓寶生有無被人炒?

推
好重要
各行各業都要有

一通呢？

暫時知道由港交所前員工創立, 未有發現有賣港行為, 但佢個系統太雞, 唔擺上較可靠list 住

妖才？永豐？

前者要証明韓寶生有無比人炒, 如果有炒佢識做d 就請返或者向佢提供適當援助, 否則fc 左就好大機會上藍list

永豐就要手足提供多d 資料

機會就比左, 許ceo 識搞好d 公關就做好d, 無謂犯眾憎

@許x彬

仲有黃日華 鼎展

原因?

How about 8 仔？

美資, 但個名好7, 同埋背景唔多清楚

鼎展我淨係知有個柒頭on9仔 Jackal 由妖財過左去

有無手足提供更多資料?

財經台個個用富途

富途平台手續費貴到咁都仲有人用

仲賣資料

400 蚊一個月... 會唔會係昆水

邊間先係最平

咪玩啦 炒左好耐啦
之前已經有post無返幾日已經除牌

有無source, 係咪因為被捕即炒?

Ib唔洗諗